SOGO超市7.1減價 咪執輸!!!!!!

你哋班連登仔， 喺連登圍爐洗版有撚用？

我要見到IG Facebook 各大社交平台
都要見到呢幾隻字

7月1 維園見

只係seasonal promote 咋喎
同百佳每週精選一樣

有平野買就得啦

唔係減咩
慶祝香港回歸大日子
一定係消費

我要見到IG Facebook 各大社交平台
都要見到呢幾隻字

7月1 維園見

Push
老銅黑3火影Run

正呀

未見過人會係忌日做優惠

Sogo 關我撚事?

果日sogo 會唔會唔開

on9
仲講咁多去銅鑼灣sogo搶啦

勿輕信網上謠言
親身去睇下就最清楚

推

Go
Go
Go

正gogogo

買嘢記得留番張單好似有抽獎

Push